[四兩撥千斤] 政府答應五大訴求！！！

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

我地要 四兩撥千斤
我要所有藍絲堅信
市民「熱切想返工返學」，想有正常生活，只要林鄭一句答應五大訴求，大家聽日就可以準時返到工，馬照跑，舞照跳，社會回復平靜安寧。

我地要撥返嗰波比林鄭，要令藍絲諗爆頭都諗唔到 比起林鄭答應五大訴求，有咩方法可以更快平亂。

要令藍絲諗 「 既然出動武力都唔可以改變黑衣人，咁不如改變政府，總之最緊要有工返，手停口停啊！」

所有人都係取易不取難
要令所有人深信，答應五大訴求 已經係最快可以有工返嘅唯一方法。

大家要記住
藍絲嘅價值觀係「唔好影響到我」
任何可以即時返到工，即時過正常生活嘅方法，佢地都會支持！

我地要 四兩撥千斤

[b][size=6]全世界跟我講多次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

【文宣新方向】我今日教大家如何「止暴制亂」

推

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

正解
尤其是朝早迫緊巴士黨鐵嘅時候大大聲講

大家要洗藍絲腦，推到文宣組見到

Pish

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

還原基本步

答應五大訴求＝回復安穩
答應五大訴求＝回復安穩
答應五大訴求＝回復安穩

新職業：電話師

冇錯

要令藍絲諗 「 既然出動武力都唔可以改變黑衣人，咁不如改變政府，總之最緊要有工返，手停口停啊！」

啱
總之係政府搞到大家冇運行！！！！

政府搞到大家冇運行！！
滿足多啲訴求就得啦！！

Push

問藍絲: 有咩方法可以唔洗回應訴求，又可以停止騷亂？

Practically speaking 事實係咁，我地只係讓市民認清現實

電話師 Airdrop師 文宣師 全面出動

答應五大訴求，
還我平靜香港！

呢樣野，其實藍絲真係可能會問返你。

你可以答佢
警察繼續日日放TG , 大家一齊返唔到工，酒樓同地盤都要停一停工先。同黑衣累鬥累， 暫時要委屈大家每日都催淚煙一排先。

好文 推

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

。

甴近平

721 831 101 114

根本政府肯做 先會盡早結束場運動

啱呀

曱近平

推...

巴打心水清 我發現藍絲大多都只係敢支持警察 唔敢支持政府
將個波比返政府先

禁錯負皮

推多幾下補償

答應都冇用 我地要攬炒！

新職業 [ 咳嗽師 ] 配合文宣 催淚彈 山埃 二噁英

成功解讀藍絲港豬心理，同set RB留一條線同一道理

跟機講啦

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。
政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。
政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

廢話

Tui

push

答應五大訴求，
還我平靜香港

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

[四兩撥千斤] 政府答應五大訴求！！！

從來無人清晰強調過訴求同回復平靜既關係
藍絲甚至會覺得五大訴求等於亂
所以我地就要大大聲咁講，五大訴求=和平安穩

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

我覺得可以整文宣簡單一句，遂家派等藍屍喺屋企都可以被洗腦

係度洗版無意義，應上facebook任何post洗爆佢

攬炒係手段 唔係目的
唔好亂視聽

幫推

度度都要洗

推推推

支持政府回應五大訴求止暴制暴亂

電話師：都唔知攪幾耐，回應幾個訴求比佢哋咪得囉

credit返隔離po巴打

五大訴求 回復安穩
五大訴求 回復安穩
五大訴求 回復安穩
五大訴求 回復安穩
五大訴求 回復安穩

真 佢答應我通宵幫佢地清晒

呢d真係要靠電話師洗腦

大家一齊

我就係要哩啲.jpg

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

用呢個代替推

五大訴求=和平安穩

五大訴求保平安

係目的 大部份人都想咁 咪同我扮野

走啦condom 仔

我已經率先試咗依招
深藍到發黑嘅廢老: 你哋班友得一就想二㗎啦 郁啲就出黎又嘈過點算 緊係唔俾你地得逞啦 全部拉去打靶 政府係無能都係因為太仁慈...... 下省略一萬字

未夠多，要全民都講
佢地就會開始懷疑自己

呢個真 , 只要大部分人跟我地思路, 就算得佢一個咁講都已經反抗唔到

政府出解放軍 才是回復平靜的最快方法。

你？

特別係中立撚，好快會轉軚

一定會聽你講啦 軍師😣

日日講
全部文宣清一色
集中主題

記住係答應，唔係回應

答應咗咪唔使吸毒氣囉

psuh

五大訴求，缺一不可

無錯
政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

意念OK，個句口號要精簡d

實行普選
恢復平靜

答應五大訴求
恢復市民生活

政府執行五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

要執行咗先計 ，點知政府會唔會反口架

接受五大訴求 只有3萬警察入面既不良份子受影響

唔接受就影響700萬人番工

點解唔接受

五大訴求

呢個OK
推你上去

推！

從來都係政治問題政治解決

搞撚左半年都搞唔掂 仲話考第一
計我話呢：
政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法

咪係 有得返工 我做咩仲要攬警察呀

答應咗先，一步一步嚟，一反口就全香港人一齊見証。

你要林鄭執行到先停手真係藍絲都覺得你諗太多。

答應就口講，今晚開記招都已經ok

記住取易不取難

文宣呀

C.H.I.N.A

意念ok 支持你

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法！

支持小智

To藍絲：
想回復安寧返工？只有兩個選擇
1.繼續坐係到怨，日日被堵路提早返工
2.加入抗爭者一群齊齊比壓力政府要佢答應訴求

五大咪有 獨立調查委員會
到時 獨立調查委員會 一查個陣就推 重組警隊

係答應 唔係回應

最緊要返到工 有糧出
手停口停啊

佢地要普選咪俾佢地囉，咪睇下班暴徒選到咩人出黎囉，佢地要咩調查咪查飽佢囉，警察又無做錯啲咩，洗乜驚佢，總之我而家想返工呀！林鄭你快啲同我搞掂佢啦，你特首黎架！

多謝老斬

國際忙人黃之鋒都不忘屌一屌陳展浚哩條仆街

好，推佢老母

槍頭對政府 對林鄭就啱咖啦

今日係gym房啲的士阿叔係咁屌手足阻佢地搵食，但又補多幾句話最衰都係個閪政府

答應五大訴求

5大訴求好難咩
搞掂左咪可以返工囉吊

五大訴求，止暴制亂

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

每粒 $500 蚊

以暴製暴
越製越暴

政府愈做愈衰 應承咪無事

又唔係過分呢啲訴求

不嬲嫁啦 講咗5個月

真

岩岩正想出一個post講同樣既野

只係五大??

pish

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法

催淚彈係政府春袋

快啲入呀
搵人同我瘋狂做文宣

喺馬路等緊車嘅時候又屌下空氣污染
喺餐廳又同隔離枱屌下催淚彈致癌
喺街度見到阿婆提下佢戴口罩

總之要灌輸
政府唔做嘢 全民食化武
將矛頭指向
政府不作為
黑警謀殺全港市民

文宣升級：KO港豬必殺技曝光

agree

一步一步來

再簡單啲
答應訴求 回復平靜

政府無能 製暴製亂
立即落實五大訴求 止暴制亂

將所有矛頭指向政府

能戰方能和

香港人 忍夠了！

每天返工都要塞！

每日出街都危險！

每秒生活都緊張！

政府無能 製暴製亂

有毒催淚彈 殘害市民！！！

立即落實五大訴求 止暴制亂

支持政府,答應訴求！

香港人 忍夠了！

每天返工都要塞！

每日出街都危險！

每秒生活都緊張！

政府無能 製暴製亂

有毒催淚彈 殘害市民！！！

立即落實五大訴求 止暴制亂

政府落實五大訴求 才是回復平靜的最快方法

香港人 忍夠了！

每天返工都要塞！

每日出街都危險！

每秒生活都緊張！

政府無能 製暴製亂

有毒催淚彈 殘害市民！！！

立即落實五大訴求 止暴制亂

政府落實五大訴求
才是回復平靜的最快方法

改口號就贏到，就唔洗咁煩啦
推行動post好冇

［行動］和理非升級解困局

絕對同意 我今日坐車都聽到d藍開始咁講

證明只要全世界都講，佢地一定會調轉槍頭

同埋盡量講得中性d
例如話 政府快d回應個d訴求咪得囉，依家搞到咁亂，警察又辛苦，市民又受罪
記住盡量中性，適當講下每一方都好慘 錯在政府

記住唔好講道理，全部用d情緒化既詞語
好慘 辛苦 可憐
藍絲最受落

teoi

答應五大訴求
還我平靜香港

屌講撚咗幾耐
如果有班自稱中立嘅登埋報撥晒過去
晨早conmect埋班藍屍啦

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法

[size=6]政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法[size=6]

真係好簡單

仲信得過個政府真係訓撚左幾耐

政府唔使屈服 唔使低頭 向民意靠攏就可以止暴制亂架啦

政府答應五大訴求
才是回復平靜的最快方法

重點唔係佢做唔做呀。。。

香港不能再亂了 答應五大訴求 收手吧

妥協比暴力強

五個月喇！政府只係越搞越亂！應承五大訴求有乜問題？答應咗咪天下太平囉！

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法！！！！！

設獨立調查委員會 還看北京 (轉載節錄)
過去這個夏天，不少香港人流汗、流淚甚至流血，成千上萬群眾在街頭吶喊過無數次，高呼「五大訴求 缺一不可」，要求政府回應。五大訴求中，由於當局已經撤回《逃犯條例》修訂，若說設獨立調查委員會（COI）是港人訴求的最大公因數，相信無人會反對。儘管連月來民意非常清晰，但港府高層繼續置若罔聞或稱「不是此時」.....

以下係小弟發夢幻想有一個城市個失去警察公信力既情況:

如果市民認為警察公信力盡失，由警方做任何「獨立」監管或調查都未必能令社會平息暴力。但政府遲遲不做只係因為怕警隊出現反抗...而反抗後果係:

1. 警察大罷工，然後市面上會「突然」出現非常多的罪案，犯罪者是誰 ? 大家可以思考下，而令社會「回復」和平的代價就係取消獨立調查委員會

2. 警察持槍大遊行，你懂的

可否用軍方力量整冶? 我認為認為係可以
客觀分析，其實未必冇可能，國家領導層能一石二鳥，一可以化解民怨，二可建立一個訊息比大家知，就係只係一直都只係警察前線胡作非為冇聽上頭指示，不失為得民心之方法

至於軍方力量點清算，可以有2個方法:
1. 混入前線 (包括滲透內部相同意見人仕)，係執行職務時搜集證據，交由獨立委員會清算
2. 係前線下班後用武力拘捕

林鄭你諗諗佢
習主席都可能好同意

我就係要呢d 文宣

我就係要呢d